就算聽日出唔到嚟食早餐嘅，都唔該你地返工果時戴住口罩眼罩咁坐車返工吖

1）當係意識形態上表態支持，等坐車果時成車人都又眼罩又口罩
2）當係助攻，等克警見個個都咁嘅裝扮，都唔知要查邊個好
3）萬一真係有咩事都可以保護自己，進可攻退可守

有冇得諗？

依家先提出可能已經太遲做唔切文宣啦

照幫你推

諗得過

，。

好計，但希望都儘量團結一齊出啦

聽日返工 但我會黑衫加口罩

好提議

照推

啱啱放工坐車見到個人戴咗副Goggle咁嘅眼鏡又戴口罩先至諗到

推

黑衫口罩
會外加白絲帶

出到當然出，但有啲人真係未必出到嘅都可以助攻吓嘛

眼罩難啲
口罩可以

真係請唔到假咪放工黎囉

咁一定啦

會早收趕過黎

試下響FB，WhatsApp forward下囉
不過要睇吓有冇人可以寫到段見得下人嘅字囉
自問冇咁嘅本事

虛虛實實 實實虛虛

幫推，口罩上寫不撤。

一早都話要全民戴頭盔

如果金鐘成車人落車都口罩眼罩頭盔，可能嚇到克黑又封站

唔戴頭盔戴頂帽都好

零成本不合作

push

PUSH

再push

唔遲，由月頭開始香港空氣質素都好差，個袋常備黑色口罩

草木皆兵

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山、空城計更佳】
======20/6/2019 17:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

香港親共商店地圖
消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

never too late

呢個得，真係散落社區，視覺效果又好

Let's do this

落區派口罩啦

真係要戴口罩 病咗

Push

都有用

不嬲出街戴開口罩

畫蛇添足

好 幫推

推 相信大把人未瞓

大家幫手響FB,IG,WhatsApp send出去，等成車人都戴口罩！！

我做緊文宣
麻煩幫我收去信外國傳媒
信我已打左

[終於有信比大家!] 請廣傳 唔好再比林鄭 黑警 醫管局fake 9外國傳媒，心好累，我連通兩晚頂搵資訊比大家的

麻煩入嚟睇下
[警世] 發覺你班香港人真係唔配民主

[團結最大公約數]香港公民誓詞

要反工 但聽日會幫忙帶口罩

口罩可以

Pushhh

推呀

最好坐船唔好坐MTR

推多啲比人知

再推

推
我forward晒出去

返學都帶

ok

已經報咗俾蘋果，睇吓佢聽朝會唔會登出來俾多啲人見到

唔帶眼罩都帶口罩！

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

推
香港空氣好差 成日鼻敏感

早晨

hi